改車係咪真係要洗好多錢？

都有識朋友係渣電單車
聽佢地講改車成日都聽唔明
係咪真係好洗錢？

其實日本幾十萬yen已經改到出神入化
不過香港就

有心改可以唔貴
但追牌子嘅話李嘉誠都變窮

點樣出神入化法

點為之多

改乜先得架

46改動力先係無底深淵

平車先改得多

貴車改一係你好有錢

勁戰唔改已經為所欲為啦

胎鈴、避震、包圍、燈、內籠、凳、進氣、排氣、點火、供油、轉向、制動、波箱、尾牙、頂底吧、蝦鬚、音響

求其都講到一大堆，你話用得多唔多錢喇……

改來擺撚咩,又唔係來track,哂錢

原裝係個平衡
改變原裝設定會破壞平衡
要達至另一個平衡就要洗好多錢

冇話改裝唔好 不過要有相關認識
同埋好多錢

最簡單remap ecu都去左8k先

而家咁多車廠同底同架同偈淨係改吓個turbo加套包圍就當唔同款出，你同我講原裝平衡?.?

電單車真係冇乜邊陪係冇改過

平時係geofjy大大的粉絲
不過今次不敢苟同

原裝平衡並非指款式

用更換全段直出無催化死氣喉為例

1.為保有最佳效果，所以要搵人重寫電腦
2.但原裝電腦不允許寫入，所以要換腦
3.因噪音問題可能要準備DB Killer
4.為彌補低扭流失"46換尾牙" "26換頭牙"
5.帶來油耗增加的問題

就係一闊三大的概念

幫襯原廠option改裝就冇問題

Agger

Modulo嘅改裝通常好保守
但冇乜手尾跟

J's Racing呢啲就……

小弟我才疏學淺 一窮二白
只能買架原裝已經偏進取設定的車
改裝部份只得一件原裝option件

sosad

我意思係指
同一個底盤 同一個車架 同一副偈 生死氣設計一樣 只係搞搞turbo加加馬力 真係「平衡」咩?
所以而家有啲車其實小改已經比原廠更為「平衡」...

電單車黎講睇下改外觀定係性能，改性能用二手件再 rebuild唔一定貴

始終每部車都有佢嘅極限。我相信，呢部車遲早都滿足唔到你

揸得600 1000車既人 有心玩既人
基本上部車一定改避震 全梳喉 釘把 引擎護蓋 防跌膠 跑軚
有錢少少就換埋brembo鮑魚 brembo手泵 鍛鈴
再有錢少少就全車殻改碳纖件

仲可以改頭尾牙 鏈 電池 brake碟 乜都有得改

玩600 1000 改得車既人 除左部車 仲會買對手套 最少一件上下身既甲 一對boot 頭盔唔洗講都係shoei arai agv shark既頂級頭盔

利申：洗左十幾萬

所以慳返買過部新好過

香港冇乜機會diy，人工好貴